香港人chok英式定美式口音柒啲？

身邊有冇人chok口音

有，香港人chok英式口音真係好奇怪（就算流利都好）。相反美式易啲carry

總感覺係英式比較formal 得嚟有啲性感，美式比較casual 而且有啲玩味

羨慕識英文既😢，我係廢材
chok乜鳩，識咪算

香港人柒啲

個人覺得扮美式亂咁捲脷仲柒

其實如果用作狀程度
Chok英式 感覺上係比人反應大d
所以人會覺得佢柒d
美式無咁柒 可能係因為大家都normalised different accent using US accent

亂咁捲係港女式唔係美式

香港人階級觀念同自尊心重，加上傳統保守思想
其實英式比較適合

你覺得佢係chok出嚟嘅證明佢根本唔識真正嘅英式/美式口音
英式口音係難講得好過講美式，所以唔識講英音又扮識會柒過美式好多，除非你喺英國土生土長講到正宗英音，如果唔喺香港人講英音會好奇怪
香港人好多都係講偏美式口音，如果啲r音唔誇張的話美式都會正正常常，但你講得係chok嘅話會比人一種扮ABC嘅感覺，比起覺得柒，更加覺得係扮哂野會比人鄙視

香港口音先型 dis dis der der R 盧 El 盧

啲港偽abc係chok加洲口音㗎

美式—>rrrrrrrr

尾音加 la 變新加坡口音

冇清濁音概念嘅話，英美都死

強帖留名

香港人乜都柒

我chok印度口音

睇你身邊咩人多姐。。

唔學人口音： 港式 好柒阿 未見過世面
學人英式： 扮曬上流 好浮誇阿
學人美式： 扮曬ABC 挑

咁樓豬你想人地點先

不嬲都係點都柒架啦

外國人講廣東話除非土生土長 如果唔係咪一樣點講都係柒

chok澳洲口音最正

Chok英式似馬騮學講人話

你美式 RRR 咁都好柒

我覺得唔係咁，論發音對香港人來講其實英式比美式易，因為廣東話冇卷俐而美式卷俐音多英式好多（我就係咁，有啲字美式發音發唔到嗰種卷俐就用英式代替算了方便啲），英式嘅難處反而係語調上，而語調與其話發唔到個音不如話係單純冇熟到記得每個字要有乜語調。畢竟呢嗰年代美國係文化輸出上比英國強勢好多，美劇&荷里活電影出品好多，因此接觸美式英文嘅機會絕對多於英式英文，而語言呢樣嘢重點就係多接觸，所以大家被美式發音影響遠大於英式發音，於是形成彷彿美式比較容易學，其實唔係容易學而係多人學/被影響，因為好容易就接觸到。

二來都由於接觸美式英文機會多好多，所以大家默認講美式英文嘅人多好多（當然呢嗰都同美國人多過英國人有關），因此對於講美式英文但有口音嘅人嘅苛責遠小於對講英式口音嘅人嘅苛責，畢竟成街人講嘅都係有口音嘅美式英文，但突然有條友與眾不同咁講緊有口音嘅英式英文，咁當然俾人嗰種扮嘢嘅感覺就強烈好多，於是會自然而然地積極去搵錯處，唔似對美式咁包容，而特登去搵就自然覺得講英式英文嘅問題大過講美式英文，於是就會覺得彷彿英式難啲。

當然，以上英式講緊倫敦嗰種，妳話去到乜蘇格蘭愛爾蘭之類嘅英式口音就直澄好似聽緊第二種語言咁...呢啲就唔識判斷難度了...

都唔知chok 乜鳩
係香港先咁自卑 講句英文都要chok黎chok去
印度人咪又係咁講 新加坡咪又係咁講 賓賓咪又係咁講 UK Scotland 嗰啲講完你可以一粒字都唔明 咪又係咁講
香港口音會衰到咁咩 唔覺
自己英文程度差先要學人口音搵自信
你比人笑 因為自己都笑自己
最緊要係自然

蕭叔叔